點解啲魚毛咁大食既?

夜晚無聊喂下魚糧 喂喂下食左我半筒糧都食得落

又唔見佢生得大隻啲

你同金魚一樣

佢唔記得自己食左野

唔會覺得飽既咩